{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11025&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영드림펜션"
    },
    "text": "ドリームペンションは、全客室から海を眺めることができるペンションで、ペンション内でバーベキュー場を利用できます。 周辺には李舜臣公園と東ピラン壁画村、閑麗水道眺望ケーブルカーがあり、車で行くことができます。 入室は午後5時以降可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 スパ施設は20~204号の客室に完備されており、ご利用は入室から午後10時までです。 バーベキュー施設は焼き網グリルをご利用でき、Vipルームの場合、4人基準で30,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 最大50,000ウォンまで追加可能です。 20~204号客室の場合、2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー時には野菜とサムジャンを無料で提供し、調味料は客室に備えられています。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者およびペットは入室できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用中は火災危険物質の使用は禁止され、紛失および毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは分別場所に捨て、事項はペンションの事情により変更になることもあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリームペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ドリームペンションは全客室から海を眺めることができ、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には李舜臣公園、東ピラン壁画村、閑麗水道眺望ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ施設の利用は入室から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "Vipルームの場合、4人基準で30,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの食材は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー時には野菜とサムジャンを無料で提供し、調味料は客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者および保護者付きでないペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用中の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用中は火災危険物質の使用は禁止され、紛失および毀損の責任は利用者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 363
    }
}